起來不願做奴隸的人們，冒著敵人的炮火，前進前進

7.1過後正式成為奴隸

國歌變左抗爭之歌，會唔會連國歌都ban埋